估一齊下條八婆有咩班底

現任

特區主要官員職位／局長級官員

政務司司長 張建宗 》李國章
財政司司長 陳茂波》留任
律政司司長 袁國強》湯渣華
公務員事務局局長 張雲正議員》留任
商務及經濟發展局局長 蘇錦樑議員》諗唔到
政制及內地事務局局長 譚志源》留任
發展局局長 馬紹祥先生》留任
教育局局長 吳克儉議員 （去做孝子陪老母）》楊潤雄
環境局局長 黃錦星議員》留任
財經事務及庫務局局長 陳家強議員》留任
食物及衞生局局長 高永文議員》出返去做醫生（諗唔到）
民政事務局局長 劉江華議員》諗唔到
創新及科技局 楊偉雄議員》留任
勞工及福利局局長 蕭偉強先生》留任
保安局局長 黎楝國議員》留任
運輸及房屋局局長 張炳良議員》邱誠武

諗定有咩人，諗定點屌佢地

打錯標題
一齊估下

我估佢既班底有
政務司：葉劉
財政司:鬍鬚曾
政務司：胡官

高質

認真post

任志剛好似撐佢，會唔會有任志剛份

三司 = 梁粉章 x 屯地波 x 湯渣
= 我不能接受.jpg

68歲入黎做司局長機會比較低喎

原來沙王都71，咁應該做下行會就算，會唔會陳智思做CS

佢有冇份？

林作？

高醫生應該會留

一半人係女人

冇所謂啦，都係派錢

派比大陸